［有圖］ 疑似飛蟻嘅物體下面點解會生毛？？

呢度有冇昆蟲學家
喺枱面見到有隻死咗嘅昆蟲仔 定睛一看發現佢屁股竟然有條野
想知點解！

青春期嘛

你啲前列腺嚟俾佢叮咗出嚟

樓主條jer飛蟻又生毛

可能係寄生既菌絲

寄生蟲？

生物學家會切片 落stain 再落mic

野生冬蟲夏草

正宗 痴孖根